王嘉爾在歐洲遇到粉絲用韓語問候的反應

粉絲: 你好(韓語)
王嘉爾: I’m Chinese, okay?

影片 :

垃圾，冇人想知

柒到 佢韓國出道喎

無人想知
大家勿回

完

哈

型撚到

王嘉爾，出生於英屬香港，前香港男子劍擊（佩劍）代表隊隊員，現為中國及韓國男歌手、主持人。

屌

唔係china man咩

笑撚死 支那人真係特別柒喲

呢d情況有咩需要提自己係中國人on9到

以實際行動表示自己係China man過真係好黑人憎 我係個fans我會呆左

佢點入港隊㗎仆街